投訴警察. 弱弱哋一問

各位巴打絲打,
本人新仔, 無乜見識. 但見12.6 行動,警方濫用權力, 又刻意掩藏警員資料.
若無法投訴個別警員, 可否投訴警務署長?
謝謝垂顧

強強一答
署長話前線負責612行動，隱藏編號係保障警員身份
而投訴課處理唔到冇編號嘅投訴